[{
        "question": "Que veux dire CSS ?",
        "choices": [
            "Cascada Sound System",
            "Calculating Style Solution",
            "Cascading Style Sheets",
            " C'est Super Simple ! "
        ],
        "correct": "Cascading Style Sheets",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "A quoi sert Bootstrap  ?",
        "choices": [
            "A straper tes pieds ",
            "A faire style je parle anglais ",
            "Développer des sites avec un design responsive",
            "A utiliser du php via le boot Symfony de Strap "
        ],
        "correct": "Développer des sites avec un design responsive",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Que signifie HTML ?",
        "choices": [
            "HomeTabulation of Mailing List",
            "HyperText Markup Language",
            "Hyperspace TradeMark Language",
            "XpTdr Mdr Lol"
        ],
        "correct": "HyperText Markup Language",
        "explanation": "."
    },
    {
        "question": "Qu'est ce qu'un navigateur web ? ",
        "choices": [
            "Un logiciel capable d'interpréter et d'afficher du code HTML",
            "Un outil permettant d'accéder à Internet",
            "Un réseau social global",
            "Un Developpeur spécialisé dans la Marine",
            "Une interface pour lire et recevoir des e-mails"
        ],
        "correct": "Un logiciel capable d'interpréter et d'afficher du code HTML",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Quel attribut permet d'indiquer la destination d'un lien ?",
        "choices": [
            "class",
            "href",
            "src",
            "link",
            "a",
            "data"
        ],
        "correct": "href",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Quelle propriété de Flexbox existe vraiment?",
        "choices": [
            "flex-wrap",
            "corn-flex",
            "re-flex",
            "tarti-flex",
            "circon-flex"
        ],
        "correct": "flex-wrap",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Quelle déclaration de Flexbox existe ? ",
        "choices": [
            "alonge-items: space-between",
            "justify-content: space-XxX",
            "align-content: space-betweenUs",
            "display: inline-netflex",
            "align-self: auto"

        ],
        "correct": "align-self: auto",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Quel est le rapport entre Java et JavaScript ?",
        "choices": [
            "C'est le même langage, mais le nom  JavaScript  est utilisé pour le code s'exécutant dans une page Web.",
            "Ce sont deux langages différents, malgré quelques points communs dans la syntaxe.",
            "Java est une version améliorée de JavaScript.",
            "Java est une île, ça n'a rien à voir !"

        ],
        "correct": "Ce sont deux langages différents, malgré quelques points communs dans la syntaxe.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Qu'est-ce qu'une Media Query ? ",
        "choices": [
            "Un format de base de données mobiles",
            "Un ensemble de périphériques réunis par un même protocole",
            "Un attribut HTML propriétaire de Google",
            "Une règle CSS permettant de détecter des types de médias",
            "Un jeu gratuit sur mobile",
            "une Chaine de télé achat"
        ],
        "correct": "Une règle CSS permettant de détecter des types de médias",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Quelle unité dédiée au viewport n'existe *pas* dans les spécifications ?",
        "choices": [
            "vh",
            "vm",
            "vw",
            "vmin",
            "vmax"
        ],
        "correct": "vm",
        "explanation": "Si on a souvent tendance à le cataloguer légume du fait qu’il ne soit pas sucré, le haricot vert est bel et bien un fruit. La gousse qui lui donne son nom est issue du carpelle unique de la fleur."
    }
]